陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯...你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

岩
其實琴晚大家都發覺有問題
值得反省
再出發

從錯誤中及取教訓，重整出發

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。
（閱讀智力門檻：IQ110.）

各位必需保持清醒
虛心學習
獨立思考
be humble

第一次撐陳雲

陳雲今次有食藥

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

推，大家唔好咁易比啲鬼帶到風向，琴日連登同機場線上線下都係鬼蹤處處，不斷煽動巴打們嘅情緒，鼓吹塞機場，唔好中計

第一認同陳雲。

最弊既係明顯有d建制同中共既鬼係到煽動“你地無做錯到！”
任何後退幾步既反思都被忽視同批評

向所有市民宣揚
be humble
獨立思考
唔好放棄思考
虛心學習
驕兵必敗

必要時建議所有人係機場撤離
淨底係機場嘅得返犬臥底自己搞事
我地阻止唔到 只能向國際講清楚黎卸膊

推

啱..

駁唔到

正路思維

Not perfect, acceptable but requires improvement
唔完美可接受但需要改善改進

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

核爆都唔撚柒割

push

國師

第一次同意陳雲
其實今個星期尾咁多和理非活動，唔需要同佢地響機場死鬥

見到尋日捉公安咁成功，今日肯定會派更多明顯既公安等你捉，仲會搵鬼扮前線煽動私刑打死佢，唔該前線小心

宜家等緊國際聲音蘊釀
支持香港建國
如果解決唔到犬臥底係機場打旅客嫁禍香港市民
撤離機場好過輸曬之前一手好牌

犬宜家極需要令市民犯錯
再煲大佢
某程度上 佢地都玩緊 if i burn you burn with us
稍作中場休息
唔做唔錯對現在環境比較好

侵is watching us

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

有食藥

贊成勇武休息一下

又好似有道理

818前。唔。好。再。入。機。場。

勇武or臥底警自我反省啦，連陳雲都覺得你地on9

721811

前線只想報仇

中共已經做緊，環球屎報條仆街被打，成班大陸人同埋班所謂港漂個個都好激動

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

終於肯食藥

Push

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

其實咁易比你捉到.. 都幾明顯係特登

當年屌鳩人唔敢勇武嘅陳雲，而家都叫人唔好再勇武

其實佢地學者對中共一貫習性最清楚。要對付中共首先要知中共行事手段。不要中陷阱

今日小心啲就ok

要比佢地更無恥先有可能贏
香港人道德水平太高
所以暫時贏唔到

前線睇到記得先得架

有勇武都要有腦有計謀。明知別人圈套都要跳進去嗎？

試重今晚機場混入鬼事件推算10月1日之前政府策略

勇武休息下

環時都似一個局添
依句嘢似一早度定嘅對白

大陸閪喺ig狂share中
中共真係最叻滲透

大家記住，
係呢個夢境副本發現呢類人時，
影佢證件就放人由佢走，
唔洗討伐佢地，最好仲要由佢完整無缺，
因為冷氣軍師睇到會做野查證，
證實係既一定會幫佢參軍捐器官改信仰退黨，
佢受傷就可能唔可以捐野“幫人”，
同埋你打佢，佢唔會驚因為佢地打慣，
但佢地一定唔想有手尾，
因為佢地有實名制，
隸吧，留學生，
佢地一比人搞，解散，被勸退學，
仲會去同恭安飲茶，
我係佢地都唔會再接觸腥港野，
情況好似蒲蒲喪打平民就係唔想佢地再出黎一樣，
我地都可以令班蝗蟲遠離同唔搞我地，
你話會唔會搞錯良民，
有良知既內地人會主動say hi支持，
怕事既一定避開，
淨低既……，
所以黎緊見冇證係身既蝗，
影完後上藍c網話佢咩省獨都好，
由佢地互相批鬥，
佢都gg了，
記著，個地圖副本就係玩分工。

同埋呢個係開放式世界，
仲有好多NPC任務等大家開發，
謝謝大家。

同

勇武係要用岩地方

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

有食藥就推

推啦

推，當年蔣介石就係輸畀中共嘅分化，我哋今次都捱得過嘅話，將會迎接最終嘅勝利

參軍捐軀申請易取消難，
同埋利用藍c盲目批鬥呢點，
推d蝗去鬥蟀咁互鬥。

今鋪我撐陳雲

錯誤中學習，繼續努力

有食藥係唔同

今次認同

你介意大陸講嘅嘢就真係中計啦，無視佢哋就得

休息幾日喇

食左藥

大陸會利用「民情」達到佢哋目的

「無視」= 自我感覺良好 天真撚

唔好俾政府有位入！

第一次撐警集會
啲記者同煲底啲手足一早俾人吐口水又打又揸波啦
扮乜受害者，晒氣

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

皇天擊殺 香港警察
光復香港 天滅中共

重新出發

機場集會幾時都可以搞
風頭火勢冇必要去

推

關鍵時候
大家抖幾日冷靜下先

限制自己心頭火，待時機而發亦未嘗唔係一種勇武

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

睇Timing, 暫時夠
全世界都睇到中共幾殘暴

絕對係

大陸隨意控制民情，你跟住佢走就真係天真啦

你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。

終於講返次正確嘅嘢

今次撐陳雲

所有人都要冷靜呀 連自己友對琴日既事提出懷疑同建議 都俾成班屌 軍師同現場都要理智少少

連登仔出COMMENT前要諗一諗

最基本既 先分清咩POST係有用 邊D係引起罵戰 消耗腦袋既POST 邊D係FACTCHECK POST 邊D係分化POST

識唔識分

唔識分前唔好出COMMENT 因為你根本冇冷靜過

同意，不割但要反省

唉 大家團結 有錯就認 百屌成材

重整出發

黑社會唔需要手輕

我不會放棄機場

保持清醒頭腦，琴晚表現不完美，但可接受，有待改善

都係果句, 屌你老母你憑咩要人俾機會你從錯誤中學習? 大撚哂呀?

推~~~~~~~

但呢個時候有人不停叫人打佢，仲好刻意都講好多野去煽動嘅野，例如「大陸仔乜都假，阿落黎偷呃拐騙就至叻，抵打啦」「個女仔比人打到冇左隻眼阿」「有手足斬到見骨阿」同最鬼嘅一句「和理非係唔會同我地割蓆㗎」，咁刻意講呢句出黎，無非都係想叫多啲人繼續打，好似真係想打到佢死為止。而最仆街嘅係，竟然現場有人連救護人員都屌，阻人急救都算，甚至出手打記者同救護，呢啲人，都幾肯定係鬼。

請大家反思下, 制止用暴力既人, 絕不能在機場用暴力,點解?
外場, 差佬暴力> 示威者暴力= 示威者嬴
機場 . 示威者暴力> 公安暴力 +圍外國人?圍醫護 ? = 公安嬴

停一停
諗一諗

而家咁多野煲唔洗持續日日入機場

[緊急分析]法！不！責！眾！

雖然犯錯但識檢討先係一個人！我地每個都係！

真係好灰嘅可以上fb睇下 其實好多人不割席

同意

而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

真係

推呀

你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

咁會spin 走射眼事件 有毒氣體事件
唔好再犯錯
個死全毛 一個累全家

個金毛叫人打
自己唔打
大家諗下
保持理性

梁義士： 我們不是暴徒

Agger
大陸人都係怕柒，爆晒佢哋個人資料
盡快貼額頭，大大隻字寫住「支持平反8964」影相就好
睇你班環時大陸哩夠唔夠膽喺we7度傳開去

唔好打人俾人有彈藥做宣傳
始終越多人支持我哋越好

而家係做文宣GE 時候

求下大家聽下了

support airport 只要 和理非

求下大家聽下陳雲既指點
倪匡 陳雲對共產黨同大勢既理解係好有啟發性

大家要冷靜應對

＂但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考＂ 梁天琦致香港人的信

好文要推 唔好割席keep住方向
唔好呢個時候內鬥 輸左咩都冇
五大訴求 721 811

前線勇武要安撫返，佢地為我地付出太多，對家做既野已經係超出我地一般人諗既道德底線，d 野發生得太急，再憤怒落去會出事，要停一停。

我都係

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

要私刑麻煩出左機場先笠麻包袋！！

ahher

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

818見

定下呢啲底線都無用
下次有人違反，又會用「不割席」黎開脫

個位要冷靜獨立思考
幫政府送子彈陷手足於不義絕對唔係同路人所為

支持今日再塞過 但唔好打人。要打黑警公安你夠膽就隨時隨地都打得 無必要入機場打影響整場運動。

好撚勁

推

818見

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

機場是和理非主場

贊成
睇定啲先 佢地做事咁粗疏 實會露出馬腳

不完美，可理解，有改善空間

呢番說話值得參考
希望大家睇一睇

打 street fighter 咩, 邊有咁撚易食中共 perfect 呀, 一個長期抗爭如果每樣野都完撚美抗爭者就唔撚係地球人啦

對於捉到大陸人, 我覺得可以咁做:

可能真係見機場搞到咁忍唔住講堅嘢